我想問警察會喺網上行動係咪流言？係咪五毛放出黎嘅流料

事關依家有傳言話警察果邊開始做嘢 話咩開始mark緊啲黑色區旗icon、有po過反送中嘅post/story嘅acc。叫我地盡快del post，story同換icon。唔係就會被抽後算賬

但我想問ig set左private佢地都hack到咩同埋佢地有咁大權利可以問facebook拎到我地資料咩

雖然我都唔太信 但都有啲驚身邊好多frd都換曬icon del曬post所以想上黎求證下

有冇人解答下

驚就唔好換 換就唔好驚

但呢啲流言嚇到我身邊好多frd都換走icon/ del post del story 長遠而言不利於宣揚反送中資訊/理念

咁如果真係五毛嘅fake news 咁佢地嘅戰略咪成功左

轉貼野係無罪嫁

咁係網上發表言論都係冇罪？如果冇罪咁我都放心啲

正常言論無罪
但可以話你散播謠言
不誠實使用電腦呢條罪好撚無敵

On 9 佢咁樣絕撚對係侵犯左言論自由

你覺得政府依家care言論自由咩?

同文字獄有咩分別

Stay safety